晚餐 。。。。 。。。。。 。。。。。。

唔好食唔抵食88

幾錢呀？

你兩公婆又放閃

$88

5x

我以為88係拜拜

係呀